星期日如果去美國領事館

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

和理非主場

衝啲咩
邊個衝邊個係鬼

衝美領館一定係鬼

衝乜撚
你去朋友屋企作客會勇武衝入去?

你係咪想攻打美國？

點解要衝自己盟友

諗住西裝去

以表尊重

打死都唔好衝

自己友衡乜尻

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

美國自己友衝乜撚

勇武係外圍佈防, 防止黑警衝擊

我認為樓主開post 目的係製造台階俾卧底行動後可以賴落勇武到
傻既都知唔會衝美領 第一日加入呢場運動？

有個句講個句啫

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

唔好再講XXX就係鬼喇, 捉夠鬼未呀, 冷氣軍師
另外, 善用不推文回覆

邊條撚樣衝立刻＂派彩＂比佢!

呢樣要，黑警一定做鬼攪破壞